護校巴絲打入

你地讀緊邊間護校同埋幾時開始收生架？我上網睇都冇入學資料既

我當年係放JUPAS當日報嘅，但宜家好似再早啲

利申QEH

你幾多分入

留名

廿一，不過表現重要好多，十三分都有人入到

唔該

巴打都係想今年入nursing?

廿一
En?巴打係真係好想做護士定無3322？

RN
護士行業表現勝過成績，話之你三十分
做錯嘢一樣上空氣

順帶一提，nursing board好似規定要過3322先可以報RN課程

已經有個工程hd 有冇可能讀到EN或RN既course

兩件事無關係嘅